
                      Una película interesante pero arruinada por la elección del contexto. El productor hubiera podido escoger una ciudad con un estilo medieval, ñás adaptada a la atmósfera de la serie. El humor se vuelve pronto pesado. Los actores dan pena por su desempeño. El estilo de gargamel no fue trabajado suficientemente. Hay que apreciar lq película en su justo valor, un producto promocional para la caricatura.
        
            